魔性！LLK賽後打到arteta爆缸！

Goal has learned that City coach Arteta received a cut eyebrow in the ruckus, while United striker Romelu Lukaku is believed to have been heavily involved.

魔性

賽後先咁勇

停佢賽啦,

唔想見到佢

勇武

屌做show姐
明明fd到助左2球攻

唔係牙 曼聯球員邊會停賽架

上次有鏡頭影住我地LKK 踢人人地足總都唔告啦，而家鏡頭都冇就想砌我地生豬肉？！魔性必勝

踢撚完人都唔洗停架啦 獌係足總朋友唔係假架

Sources indicate Mourinho took exception, believing the celebrations to be a lack of respect, and told Pep Guardiola's men to calm down with a comment in Portuguese that sparked an ugly reaction.

慶祝都唔俾
惡撚到

如果係獌贏
主場贏波加埋斷鏝連勝你估會慶祝成點

做乜打自己助教

衝入鏝更衣室播歌跳舞打人囉 魔性啊

屌你啦，我地曼輸波呀家陣，你仲唔好似死老豆咁款默哀返幾粒鐘，會咁易出到奧脫福門口？

唔係奧托福黎

獌不嬲出名欺文

終身停賽啦

原來真

如果香港可能俾差人拉左

死獌狗可唔可以出黎回應下輸波無品打人的問題

岩呀停佢啦廢西黎

選擇性文盲你又唔係第一日知

鏝抵打啦夠膽玩角球旗

唔該停佢十場八場

又冇cam 影住
都唔知係咪自做😂😂😂

一時又屌韋斯咸19世紀足球, 轉個頭自己又係度玩

我獌打既人無一個係無辜

睇下有無Club statement 就知真定假

係抵打 我地唔應該角球旗 下次送撚埋個波都你攻啊

醒目！自動申請停賽

停佢賽啦 垃圾黑鬼

咁都停到賽
鏝狗今年筆錢真係比好足

打人都唔洗停賽

都話架啦 魔性黎打人唔洗停賽

都話正義之師，點洗停

控制唔到魔性

我曼教下鏝城班撚樣咩叫尊重
多謝都黎唔切啦，停乜鬼賽

咁不如下場中圈開波前直接搵lkk去鏟斷對家456件先啦

一定係對面插水個個撞落盧卡古到送死啦

係囉，上場阿狗個貝林連都係特登伸隻腳出黎比我地普巴踩

型wo

踢到隻阿狗斷腳就最岩

打得好
想攞三分走？得！打橫行反出去！

Manchester United striker Romelu Lukaku was said to be 'prominently involved' in the 20-man brawl that followed the visitors' 2-1 win

場內場外都好有型

好彩上場LKK無停賽咋

支持LLK

打尻個啞仔A8

支持停佢十場八場

有無得告佢傷人？

痴線
咁樣屈盧卡古都有
冇證冇據邊個信呀
上次佢踢人鋤唔入，而家就砌佢生豬肉
足總又迫害摩佬